今日做藍絲嘅，將來仔女就必然係黃絲。

算唔算係一種報應？

藍絲生出更激嘅黃絲

未必

神啊……

沒有壓抑哪有反抗
沒有官逼哪有民反

報咩應上一代冇讀書乜都唔識先會做藍絲

識唔少後生仔冚家深藍，佢自己黃，幾辛苦但絕對值得尊重

好喇，我用必然又誇d嘅

所以佢自細就睇盡人性醜陋

我就係全族都係賣港賊

今日嘅我唔講政治！將來仔女都實係黃絲！激撚死佢

［非標題黨］我諗到破解水炮車嘅方法！！！！！

今日嘅討厭政治！將來仔女都實係黃絲！激撚死佢

你係咪自細就覺得佢地好醜陋？

有無藍絲好父母？我唔覺得咯

做得藍絲多數自私自利
（當然黃做父母唔一定無缺失）

所以佢哋嘅下一代依家出嚟刮醒佢！
仲唔係報應

難為下一代

缺乏親人嘅愛

唔講政治既時候冇咩野,一牽涉政治就仆街啦

真係勢估唔到今時今日政見係可以導致家破人亡！

生喺藍絲家庭嘅黃絲朋友，你要明白自己係佢地嘅報應

雖然係咁
我知我有好多同路人
大家要堅強
佢地得把口架ja

光復光港 時代革命